有冇人覺得阿信屋隻水餃好好食？

老衲成日買嚟餵狗

下

老衲成日買嚟餵狗, 等隻狗食完痾返出嚟, 老納先品嘗

老納品嘗關老衲撚事

衲dee 好波

原來你咁識食

又俾老衲撚狗